今天我

機場

不如唱do you hear the people sing
喺機場緊係國際少少

我都覺